屌你老母 又話十蚊九個豬柳漢堡

比D雞塊我做乜

笑咗🤣

下次你去叫返買一送一既麥樂雞
佢就會比返D豬柳強你

雞塊
豬肉塊煎蛋夾麵包